"Fancy zijn gezien het lef om zijn me met de officiële detective kracht!
Dit incident geeft zest van ons onderzoek , en ik alleen maar hopen dat onze kleine vriend geen nadelige gevolgen zullen ondervinden van haar onvoorzichtigheid in waardoor deze brute te traceren.
En nu, Watson, we zullen ontbijten en daarna zal ik lopen naar Artsenverenigingen Commons, waar naar ik hoop om sommige gegevens die ons kan helpen in deze zaak."
Het was bijna een uur als Sherlock Holmes terug van zijn uitstapje.
Hij bekleedde in zijn hand een vel blauw papier gekrabbeld staat boven met aantekeningen en cijfers.
"Ik heb de wil van de overleden echtgenote," zei hij.
"Nodig hebben om de exacte zin ik genoodzaakt de huidige prijzen van de investeringen die haar betreffen.
Het totale inkomen, dat ten tijde van de vrouw dood was van 1100 pond, is nu, door de daling van de landbouwprijzen , niet meer dan 750 kilo.
Iedere dochter heeft recht op een inkomen van 250 pond, in geval van huwelijk.
Het is derhalve duidelijk dat als beide meisjes hadden gehuwd, deze schoonheid had een schijntje, terwijl zelfs één van hen zou verlammen hem tot een zeer ernstige mate.
